特朗普料出席邊境圍牆峻工儀式 或是國會衝突後首露面

美國白宮表示，總統特朗普預計星期二前往美國得州接壤墨西哥邊境，出席完成修建400英哩圍牆的儀式，顯示政府致力打擊非法移民的決心，如果行程屬實，很可能是特朗普自國會山莊衝突以來，首次公開露面。

特朗普競逐2016年大選時，提出要在美墨邊境興建圍牆，以堵截非法移民入境，又承諾會由墨西哥支付費用，但報道指，實際上是由美國納稅人付費。

老母畀咗1皮我買iPhone, 跟住去咗買iPhone, 結論係我畀錢買iPhone